其實有冇可能成立一個民間監警組織？

反正黑警監會有等如無咁濟
個所謂現行投訴機制更加係得啖笑

不如民間自發成立一個監警組織
最好可以邀請到以下身份人士做委員

律師或大律師
法官或大法官
立法會議員 （開會唔瞓覺果d)
記者
警隊以外其他紀律部隊現任成員
退休警員
醫院醫生/護士

有冇其他人選？

Push

拍曬片拎上立會都係咁回應 民間組織咪玩啦

黑警理得你咩，而家遊行做緊嘅嘢同你提議民間監警組織譴責黑警有咩分別?

佢地一日仲有得番高薪狗工係手/拎到好多嘅退休金/唔洗負刑責/缺乏獨立思想嘅人都做到黑警，佢地根本打橫行哂

最好直情通識都要至少有3先做得黑警

唉呢句真
但主要係要make more noise
反正你咁樣上立會都冇用

冇法定權力當你9up

通識有3 洗撚讀毅進咩

如果可以拉攏到咁多有地位人士9UP 又唔緊要呀

班犬已經擺撚到明你咬我食呀嘅態度
無檢控權嘅監察機構都係無用
國際層面又點？
犬自己柒出國際仲可以出信屌番外國議員

記者議員都打得，而你民間組織沒有法例賦予任何權力，打到你仆街都仲得......

毅進仔不配做警察

無檢控權當然係廢D
但總好過個別人士獨立發聲

衰D咁諗
D狗越癲越好
draw 到更加多 政治冷感人既attention